連大哥幾時先有pm牙

連狗做嘢唔洗你教

g

Post太多麻友搞到連仔掛住打J,唔得閒整

想樓豬每日PM d麻友圖過嚟

幾時pm麻友av比我

Gg

窄閪褲圖呢

哇屌

卡勞幾時一齊出街邊食二手飯 裸體執垃圾之類 比人舉報上東張西望

有深水埗街坊舉報有二名裸體精神病漢執垃圾，隨地訓街

比搵g關心 值得啦

𨳒奶媽，貼j圖仲要俾人批鬥，唔𨳍貼啦

？

火車post